親戚出殯，有無黃既喃嘸佬介紹

問下巴絲

.

有無幫襯黃色棺材圈? 黃色檳儀圈?解穢飯有無去黃店食?

你想用邊隻先?